總結：27分理工物治，22分東華放射，19分ou nursing，18分thei測量

總結：27分理工物治，22分東華放射，19分ou nursing，18分thei測量

仲要每年計埋三萬蚊sub

Thei測量唔係唔認可咩

有18分博CS DEGREE好過啦
讀咩ON9測量

Push